有冇巴打有玩三少爺的劍

玩左一個星期 玩法幾特別

推

啱啱想開post就見到

終於唔係之前嗰啲垃圾仿online玩法

要砌好啲招 類似卡組 同人對招

有返種見招拆招嘅味道

玩緊

大家玩成點

大家咩ser 我4ser

幾好 儲儲埋埋買400酒 中左破紅塵同破百嘯

咩ser

ser2

用緊萬劍同偷天已經好好用

而加用緊既技
歸藏劍防招黎講都好大力
天地俱焚就運氣技
偷天自爆技

咁多靚招

用緊呢啲咋

諗住聽日等福緣搶7折酒 再抽過

唔抽了

升下把劍算

升劍唔洗用元寶喎

Down緊，即係玩咩ser好

有新ser緊係玩新ser

5ser, 元寶拎黎做咩好
開服7日個任得返1日多D應該做唔到
依家先得16lv, 主線困難同古榜都唔夠打, 應該點?
刷材料升劍魄?

元寶都係用黎抽下技
7日任唔係開ac先計咩
卡關就抽下招 升lv 升技 劍魂升到加真氣就ok
到廿幾lv就要靠天尊密令升lv

回體刷料

我都係5 ser

有冇人玩緊ser2

每升一次都係加得幾十戰力
冇勁招唔係路

Ser4
玩左一星期先得萬劍一招金招
LV好難升，唔知做唔做得切個7日任

仲有幾日 我覺得7日任好鬼易做喎
最煩係升lv

而加3星哂 但唔夠lv開新章

咪就係淨返D唔夠LV做既任
但把紫電勁唔勁？
同埋巴打知唔知邊度有勁裝刷，
而家D裝升到25就爆Lv

要打組隊困難任

不過好少人打

我都係用緊紫電 攻擊加毒劍

紫電一定勁過把白劍
我都係得一身藍裝 得腰帶最難 要打組隊

打黑殺個個都萬劍歸宗 龍心加時照功都補唔起啦大佬

巴打咩id
我id:如夢令

影不留

毒系其實都幾完善 係冇回氣

武俠game岩心水
試下先

應該玩法算係卡牌類

係

用緊千蛇加蛤蟆功

好大機會頂到一回合 仲要回埋血

加埋千誅先高傷
利申 除左百足其他毒系技齊哂

好過rpg 武俠game啦

見招拆招既卡牌驚

server係咪有D問題?
今日成日載入中/網絡發送超時

我冇喎
巴打係咪連WiFi

兩樣都試過

升盡都係23lv

我Ser4冇得拎

我都冇

我都係一樣十幾秒一次TIME OUT喎

巴打邊間ISP?

打呀吉上唔到頭50
btw我今日都好似成日斷咁

得千蛇同赤蝎

BTW 好似冇乜人打紫禁之巔

我都成日斷，btw打阿吉淨係計最高傷嗰次？冇頭100係咪即係咩都冇

每日最高傷果1次

有次排兩分鐘都冇人打

頭100有排名獎例 其他好似淨係用黎解日任同成就

巴打我都係岩岩玩 fed 已 add

ID 斷夢

啲幣真係唔知點儲

岩岩玩都玩ser4
好似會冇7日任

可以買酒

不要再說了

抽極都抽唔到想要嘅

差55張殘虹就可以升紅色

冇突破丹

劍會可以用8000貢買喎
不過要兩粒
利申 每日捐30元寶 同係咁送殘片 送品質越高 就越多

紅色都有得買咩

拎萬劍歸宗個任?

如果係仲有得解

四照再加鳳舞九天幾好用

自 係升橙

我覺得鳳舞廢廢地
殘虹好用d

長河先勁

無損打內傷

不過我冇

長河落日打pve係幾勁
不過我耐虹打pvp差唔多戰力一野可以爆4x%血

因為唔知好難估中出防招

用呢套打緊 差唔多未輸過

啲招好屈

我係課左40蚊既課金犬

我覺得課黎拎小李飛刀係唔錯既，

利申課咗8蚊
玩到28lv一招金都未中過

再接再課

新果個劍神寶箱比廢招

有廢招?
得5000銀兩

廢招碎片 得一粒

大家覺得拂花掠影升唔升金好，
高品突破丹好貴唔想哂

我會升紫技 諗住升殘虹 cp值高

歸藏劍打鳳舞pvp好爽

抽技用200定400酒好

400酒少d招抽 易d抽中好野 同埋有破字三式 三招都幾勁

我抽晒 200酒， 前前後後抽左 22 次中得一招金技 - 地破天驚

紫技有 吸血，千蛇，四照，萬象 ， 落英

地破天驚勁招 不過紫技好似一般 冇殘虹 冇大漠 冇長河

我覺得四照搭萬象幾好用可以打到人冇氣等棄招

四照加速咋喎
萬象係幾勁 加埋大漠 破紅塵
不過抽唔到萬象

戰力都卡卡地

升到7萬幾卡卡地
升lv先係最卡

真

好慢

有四照可以先出手同加穿透其實算係百搭技如果有埋九劍會打好痛

如果抽到必出絕學跟住抽 400 酒會好啲？

狗劍係對面快你先打得多喎
400酒好似係唔包必出絕學 200酒先會有效
pvp內功好似得明玉 北冥勁 破玉都好似一般

啱啱抽咗4次400都係藍技，開始懷疑人生
想課金但冇月卡之類既野好似唔抵

有月卡 活動>月卡

btw連續抽好多次隨波遂流

原來睇錯左。。

即係得鳳舞先有高速加乘

分光化影都ok

in 拂花掠影 I trust

可以升橙 不過冇諗住升

想升迎風一刀斬

幾時先有第二把武?

同埋我發覺重鑄完第一把劍佢劍身闊左 關唔關我重鑄打鐵個位事

自爆

重鑄要係咁吹 吹到佢有紫色鐵先打鐵
第2把武正常7日任有

唔知係咪因為我未升到橙，覺得唔高傷但佢耗氣又高

THX 巴打

月卡完之前唔再課，唔係真係要切手

抽到大漠

仲有兩儀四象

兩儀廢廢地 大漠ok

劍魄+11加真氣上限係白升綠當+1?
劍魄跟劍? 換劍要再升過...?

毒技好癲, 兩招畀人打到殘血

白色+1綠色+2藍色+3 換劍唔洗再升

毒技係好完善

但好難抽

高速流點睇

我差藍技百足

高速流除左鳳舞有咩好

我得 9 格劍氣幾時先會再加?

毒技好似得兩招一紫一藍，但藍技好似毒好多

原來係 3 招 千蛇怪劍 百足不僵 赤蠍擺尾

3 招都有

正常會十氣一段時間 你睇下劍魄同寶石 應該各自加1
毒技有好多喎
紫:千蛇 蛤蟆 千蛛 藍:赤蠍 百足

鳳舞呢類多一招就好

得千蛇，百足，赤蠍
但蛤蟆同千蛛先係膽
千蛛即刻結算啲毒一下秒

鳳舞其實唔勁 殘虹勁好多

同過個高戰力既組隊 一野爆左幾十萬

殘虹我零星 鳳舞2星

抽到千蛛係唔係搭千蛇就可以

s6新手留名。。。想問下點樣先有多d氣？

百足先係最高毒傷 120%9回合

殘虹橙左

求助
唔知點先解到破曉孤星

劍魄 劍既寶石

話咩同時裝備一星及以上裝備

26lv先可以升星

新手應該頭七完都做唔到既野
寶石係5級以上每10級+1?

即係頭一個禮拜正常冇咁快可以升到氣既上限? 因為我打pvp見到人地有多d氣..

我都係得10氣

正常七日任應該唔難做喎

一開始低lv 升得快 好多體畀你打

係第五六七日要卡一卡

所以其實開新ser就爽 7日住最難係沖lv
白色已經叫1級 兩粒白色就加埋2級

正常好長時間都係10氣 11氣好難升

係咁食燒賣順手打料

我新ser第二日見人11氣

課金=無限體力

課

6SER留名
我係JMaggie

紫禁輸都有野拎，得閒可以打下
睇下D高手點配招

啱啱DL咗
幾得意

首先你要有佢地d招

終於合到三級祭品

有2粒

遲咗10分鐘入去廟會，
啲酒已經畀人搶唒

藏經係點玩

用左400 石買酒，斷線無左枝酒，
屌

就咁幫你加能力

越多技 招技越高級加得越多

有冇人覺得劇情幾好睇

Btw幾時開新ser

400酒咪冇人搶

咁慘
天雷破等緊你

對白好生硬
ser6開左冇耐

還好，但女魔頭把聲好似啊嬸

抽野果到好感有乜用?

好感到左100抽200元寶果款必出絕學(紫色)

個個把聲好似差唔多

當睇返個故仔

你地玩咩server

4ser新手建議玩新ser

劍神謝三

日日都搵條廢老足十句水 好多人生道理
人在江湖 身不由己 何止生不由己 連死都不由己

等我仲爆咗好感仲繼續抽
希望快啲開新SER再重新玩過

爆左你抽400? 如果抽到橙技可以唔洗re因為係好撚好撚難出橙技

冇橙所以想重玩

好多巴打都冇橙

諗緊升唔升橙

有心唔需要橙技

相信自己把劍

唔同佢傾計都唔得

佢應該係丁鵬

呢隻game睇戰力都唔準，最緊要係技

信唔過 所以有5招橙

淨係知佢係魔教

其實開左幾耐
同埋個頻打唔到邀請碼3 個字

咩頻

見到10個酒1200元寶

即刻去咗抽招
中咗斗轉星移 唔知好唔好用
BTW, 唔係巴打你講，都唔知可以老野傾計
蝕咗好多滿足度

屌

其實都係 同埋睇配合

擂台成日打贏高自己1-2萬戰力

打pve應該唔錯
抽爆佢 飲到佢酒精中毒

咁好抽

只係用百足同千蛛都殺唔少高自己戰力一兩萬既人

我差招千蛛

同路人

加埋蛤蟆功回去擋一round

不停禁 藏劍蘆 個招牌會送你一招碧落黃泉

差招百足

各位啲裝用咩寶石？
全體定全攻？

用最高級果幾粒

劍會
諗住大家互入

巴打玩毒點配招好 有5招毒 其他會放咩

啱啱試玩千蛇+百足+赤蝎+千蛛
要先用毒技疊毒，再一下千蛛爆，
爆到一定秒，扣成4,5萬
但pvp冇咁多round比你打哂成套，
同埋一比俠客技斷到基本上gg，
個人覺得打pve可能好啲

BTW, 有冇ser4巴打互入邀請碼
483685

其他我放萬劍，斗轉，大漠，例不都幾好用

好難玩毒 玩其他招好似仲好

我 Server 4

但係點睇邀請碼

右下角設置>邀請碼

冇橙技想重練
但又課左金

已邀

我 ID 103987

sor巴打，原來唔比互邀
有冇多位Ser4巴打
有就應該可以A比B, B比C,C比A

再課

我係ser4

巴打用左邀請碼個quota未？

未既我打你個邀請碼，你打返樓上DREAMCARL巴打個邀請碼？

Ser 6
121619

392676 Ser6

如何
洗唔洗重練

23lv好早期姐，有7日登入送既萬劍就夠玩
大漠同萬象配搭幾好，打到人有招冇氣出，招俠客技首儲送？係就無謂哂咗佢啦

啱啱見有人55000戰力單拖運極品鏢，
忍唔住做咗仆街仔

我又貼下技先

啱啱擂台見到你，唔敢打

頭幾日都幾難上

重課玩家
點樣先抽到橙技

一招送 一招升 3招抽 都是運氣

課得唔多

巴打都課得唔少

兩百幾蚊 出去飲個酒都可能冇左了
打機課金戒酒

討伐樓主行動

正式開始

毒撚嘅威力

百足真係好惡

橙色殘虹勁

想問下市集裡面既廟會有咩係值得買

酒

月卡至尊卡可以一齊拎?

係架

聽日考慮入埋月卡先

我都係課左兩百幾

拎埋連課 7 日獎就收手

新手想問兩個問題：
1.想問下廟會既真武劍碎抵唔抵買？
2.砥石點樣先有？要用元寶30一個好貴

石做任有 不過唔記得
劍就要100碎先合到

碎你老...
唔好買劍碎啦
破產都未合到把劍
不如俾心機做新手任好過
有金留返抽技

抽左好多次都未抽到一招橙技
想買把劍突破一下戰力
Btw, ser6求長期互送體力好友++

8000金 allin啦

儲緊橙裝著

點儲

係廟會有，3000元寶一件，5件15000，儲$1000就有齊，不過唔知橙裝實唔實用

換咗蒼山映雪巾

ADD左 我係JMaggie

重課

冇課

擂臺換

成日係條 notice bar 見到你個名

巴打好勁

唔勁 過幾日比D油王追返曬

緊係用黎換13劍 神技

課到風流都話冇橙 邊個信

s6 留名待加好友
id: 司徒龍

請問雪巾要幾多碎片先合到
可否貼下有幾多附加屬性

ser6新手岩岩玩無耐
id: 椎名林檎

短期內會唔會出ser7

唔會掛, s6都係開左幾日

ser5完左7天就開ser6, 我估ser7都係幾日後

洗唔洗首抽架

竟然係咁

唔記得入去買酒
又要等今晚

唔洗

買?搶呀屌你 班畜牲冇性

0秒搶到

抽晒垃圾

又唔記得搶 聽講30秒冇曬酒

ser6既朋友

頭3抽 中N

得啲紫技

40塊

三個附加屬

出唔好屬

可以插3粒石

嘩正喎
值得入手

ser4

洗左佢

其實幾正

件衫難換啲

仲有其他冇得換

500一次好貴

加我 ID 103987

終於抽到蛤蟆功，可以做真毒撚鳥

課金買齊全套

第一次咁高傷

都係得三十幾名

恭喜巴打

憶遺忘係巴打 ?

上面個個風流級巴打

一係唔黎，一黎就連續黎

巴打抽d技同我一樣

嗚嗚 抽到剩3000石
廟會今晚係咪最後一日？

假架 成日都有

巴打覺得呢幾招有邊招橙技係上得下大場面？

其實歸藏同天地都算勁 歸藏爆3倍攻真係好大力
天地就運氣技 不過撞到7成回氣都ok 不過唔高傷
反而萬劍就打組隊同吉仔勁 其他一般
紫招黎講我就覺得殘虹升橙cp最高

好詳細，多謝巴打
我宜家轉玩毒，好爽
不過差招蛤蟆功先齊
巴打有咩建議，邊招可以換橙技？

蒼松換大漠 俠客兩招唔夠條 玄玉廢廢地

屌咩個個都橙技上身

憶巴有冇興趣黎我地公會一齊玩

冇橙技

雖然抽唔中橙技，
但真心好玩

想課金都課唔到 屌

檢查一次更新左就課到

抽多d就抽得中

我唔想再課啦

課啦

成日抽埋啲癈招

係邊到禁

我試過綁定左，然後開始新遊戲
佢自己更新完再入返去就得

好慘都係無得課

終於中橙技

屌你老母係咪想逼死我

化你個石神功

J巴既工會叫咩名？係連登會？

唔係連登會黎 自己朋友圍埋開既

鐵血個個

抽左好多酒都唔中靚技
必出絕學又中重覆

Same here

咁咪升佢上橙lo

個人認為赤蝎唔需要，其實千蛇都成日出唔到，平時一招百足就即刻爆千蛛

咁呢兩招應該換咩技？

哪有珠

好似上面巴打咁講，大漠同殘虹都ok
俠客技太多可能會成日冇氣，萬劍其實可以放下既，第一round用到傷害唔錯

殘虹升橙真係勁好多
pvp大大力

赤蠍唔洗放留位比回氣技

除非開場已經有 千蛇百足同千蛛 通常都係百足之後就爆千蛛再用碧落收尾

毒系就係差回氣 可以試下放蒼松加大漠既
百足>大漠>蒼松>千蛇>爆毒

新手岩岩試玩毒系, 得3招毒系(百足, 千蛛同蛤蟆功), 已經覺得好爽

Same here
大力又夠sustainable

流血技未出哂 毒技真係冇橙技下既最好選擇
橙技大部分都可以獨當一面 但唔夠全面 冇一招可以回氣

大魔劍法就係藍勁最勁 唔計on9百足既話

地破天驚係橙回氣技 50% 血以下仲可以免傷

都唔知抽唔抽到 橙技有d未見過人用/中
例如劍氣同13劍

因為有呢啲技嘅人已經上哂去頭幾十

岩岩打擂擡比人用神劍訣秒殺

幾時出新技

出左都無元寶抽啦

天雷破勁撚到
好後悔冇抽爆佢

BTW,希望佢啲新活動唔好全部都係迫人課金

得天雷破冇

嘩抽中橙技啦
萬劍
屌

連抽好似易中d

咪又係一下一下咁抽

真心正 好game一推 ser6有巴打？

連儲計錯數差一日先拎紫裝
啱啱抽到9劍
好似冇乜用

有冇ser6巴打未入邀請碼可以入我呢個 755638

唔係架，好多招都高速，9劍打落去傷害唔錯，例如非洲人神技萬劍

天外飛仙就真係廢廢地

神劍訣先廢
唔中40％根本唔痛
中左要用晒所有體
之後就會處於下風
如果用神劍必需跟回氣技
其實平均傷害要減半
咁我寧願用毒好過

呢招中期已經秒唔到對手
早已經放埋一邊

中左減傷50% 既橙技

地破天驚? 好過爆石神功

地破天驚 50% 血以下 減 1 血

又有回 4 格氣超好用

ser 6 巴

另1招

Ser 6

斗轉？嗰招我都覺得嘛嘛
好多勁招嘅傷害都係效果加上去
佢將60%基礎傷加落去打返人都唔痛嘅

SER 6巴留個ID相認下

S6 id: 司徒龍

S6 id: JMaggie

咁多都係ser6

以輸出講
長河定殘虹

S6 id:呆呆飯團

Ser4

S6 ID：玉扇人

有無ser5

買咗平酒抽

就係中咗佢

打王長河 pvp殘虹
我橙殘虹打到攻技 最少招4成血

S6 ID: 椎名林檎

S6 ID: 憶遺忘

s6小圈子

有無人首抽中橙技，刷左成日啦已經

s4稀有人種

S4

首抽=鳳舞

s4

s2遺孤

呂新晴 有無劍會？

Btw 隻game有無實時pvp...

屌 申請全部劍會都入唔到既

巴打孤軍作戰

有，紫禁之癲，唔知升到廿幾lv開

Thanks 巴打 升lv好慢 幾百經先1lv 打一場得幾經至十幾經 ， 卡咗係十五十六lv

有無人有邀請碼呀 S6

S6有無巴打劍會缺人呀

前期佢係咁送體力，升lv速度都ok
但最多經賺一定係天尊密令

好似少咗人玩

尋日紫禁成功挑戰10萬戰力

可惜隻game又玩濕鳩vip制, 唔荒玩得耐

武俠game 又有實時pvp 又要思考下嘅game 黎講 呢隻算係咁
重有無其他武俠game係咁

其實唔明做咩要分Ser, 又唔係真係多人玩

咪就係

宜家見親都10萬以上

點玩呀

合ser只會見到更多10萬
利申得8萬

啲人勁唔緊要，但開副本成日冇人入先係問題

過晒新手階段終於知道點玩得好啲
可惜已經無晒包
無得刷體力

以下係我小小心得

體力
留返刷升劍魄既道具
每種劍魄＋5再5*就會開位
可以放祭品提升屬性

捉賊每日可以重置一次
掃蕩去返最遠個格拎錢同珠

天尊可以久唔久入去燒啲白底任
慢慢刷可以係1200重置次數前有4個藍/紫任等你做

劍招我比較建議抽400酒
到必中紫招先抽200酒
中少一半白/綠招條數都係返度
而且仲有3招特別勁

寶石最好跟色合成
如果合隨機係好難建立寶石庫

裝備碎片唔好合晒
有時咁啱無石可以合
就可以合裝做任務

公會最好夾定大家拎同一招紫招出黎學
可以最快刷到貢獻值

暫時係諗到咁多可以分享

s2成日見人開場

但lv卡住未打到最新嗰章

痴線 終於用到把真武 7008回復 我依家每回合完都回8000血....痴線

點解無左400酒

點有

之前儲值788送40塊
跟手係廟度1800元寶20塊補夠數

訓身玩家

斬左手指lu

活動限定，完咗就冇

其實果3招除左天雷破都唔係特別勁

而家都無得抽lu

自己抽唔到既招往往係勁啲

玩到30lv先抽過一招金技...仲好似廢廢地...

有破紅塵同破玉嘯 破玉嘯廢廢地

我3招都冇

重課都冇

抽唔中 勁難中 公會D人就好多破紅+玉

我都得破紅+玉 不過玉真係廢廢地

岩岩係擂台見到巴打....10萬戰好屈

傻啦 假架D戰力

Miss 左半價酒
同埋中級煉魄符有冇得買， 打左幾場1 張低級都冇

商城有符賣

有，道具折扣有時會出，好似40/50元寶一張中品

半價酒我遲咗半個鐘都仲有課，隻game開始少人？

ser4利是1分鐘就冇

1分鐘算表
BTW, 而家目標係官榜打上去
啱啱發現自己上咗榜

*長

不過上左榜好似無獎

早晨

係冇架，主要都係想每日拎多啲沖穴丹
打阿吉就有獎，但我每日拎嗰幾十元寶同幾萬兩都係杯水車薪

早晨呀巴打
BTW, 打紫禁好似有bot, 睇黎真係好少人玩

紫禁好似無乜人玩咁

感覺上見黎見去成隻game都係個十零廿人，但個server就成日都係火，扮多人玩

都幾過癮 不過冇乜人咁

紫禁我都好少玩 撞正返工 同食飯時間

agger

幾時有得買武劍碎啊，差40個

SER6有冇公會收人

配招有無心得 啲金招好似用太多氣咁

SER6 有冇巴打有興趣 希望有返咁上下戰力既 每日捐30元寶/298元寶既

屌
無情三絕斬

我
要等24小時
6萬戰
留個位

id?

呆呆飯團

好 申得講我知

想問下點先可以幫裝備升星，做緊七日任

裝備介面左邊第二個
升星石好易拎，玩下就有

係咪要升夠幾多LV 先有? 依家25

26

其實呢隻GAME係咪甩左好難追番個隻?
我早兩日入S6玩...見佢DLV都係靠體力堆..
因為每日買體都係有限次數
唔夠LV搞到好多好多"玩法"都未開..
感覺上好難追到上去
好似要開新SER先有得玩咁

其實點追都追唔到重課果班
慢慢玩啦

其實我本身想中課/大課
不過見到呢個情況即刻卻步

上左30之後其實lv已經唔重要

劍招數寶石裝備重要啲
唔知點有劍
下下都千幾金得10塊碎

所以唯有用住紫電先，有巴打合咗真武，好似都幾勁

真武真心勁

太貴了，輕課玩家表示

成日抽中白招

身為樓主既我都覺得開始悶了

隨波逐流 隨波逐流 隨波逐流 隨波逐流

9萬兩十抽仲抵，有時抽到藍技

有冇人黑殺打得晒咁多關
其實有幾多銀

得一次試過打哂

啱啱玩，好好玩！
想問大俠們，U 技勁d定SR 技勁d?
SSR 技應該最勁嘅，啱啱玩暫時未有SSR , 要再玩過定係等25級抽10吓好d?

我都悶了

sr勁過u 唔洗刷 因為中橙技好似係得1%

買哂兩張月卡都唔太想玩

今晚唔知有冇新活動呢

聽日維護+出新服

打漏左..
應該有新活動

希望新活動唔係課金輪盤嗰啲
btw, 招式修為有咩方法刷, 神劍山莊得雞碎咁多

3月6日維護後，將開啟八項精彩活動：
登入獎勵，超值奪寶，消費積分排行，叫花雞，劍神點化，聊天答題，月卡特惠，廟會搶購

都係嗰D野
1-例牌貨
2-儲值送禮
3-睇名都知
4-又係儲值先送..必抽絕學囉
5-洗酒活動...
6-8同上次一樣

仆佢個街

我屌，維護後買月卡多20%元寶，咁我呢啲一早買哇未用完嘅點

係咪跟足古龍

新手留名，玩咩ser好

巴打大多數都係s4/s6
但建議玩新Ser, 有開服活動玩

Ser7衝的揮手

今日集市禁錯制買咗紫色果粒石
我啲金啊

20抽又中廢橙------神劍訣

當衝榜

我買酒好過啦

派勁少元寶，儲一抽都好難

入左S7李尋歡，我係古龍迷希望隻game好玩

終於儲齊100個真武劍碎，但係劍唔夠60級用唔到
用曬全部方法都係得59級，要今晚12點打埋黑殺先用到

無乜人打副本既

有冇FD子加

送酒係咪儲多啲先送，會唔會學好既技機率多啲

課金先拎到?

先前課金有30個 然後之前活動廟會又買左幾次

錯過了

配埋凝劍，一下秒

把劍用完返唔到轉頭

要人開mic吹氣

可以㩒制出氣㗎

啲酒係咪最好儲埋連抽

有得連抽㗎咩？
不嬲一支一支咁抽

姐係一堆酒去抽技

陸服見D人建議抽酒勿沉迷
唔係大課最好儲到100友好必出紫招算數
每日同佢傾計應該可以+10友好(每次+1每日10次)
然後過主線有計傾又可以每次+5
心急嘅可以拍枝酒+10慳返日
不過記住係要滿100再抽先必出SR
即係11抽必中SR

PS.Ser7 應龍 歡迎相認

真武可以話係現時第一劍咁滯
不過淚痕好似比較啱平民
至少有得刷..又唔差

我要ssr

尋日先開始玩傻仔左用左啲酒，今日抽左野100友好，ssr永遠唔出

搵唔到你既，我s7叫 蕊

我都係尋日入s7玩(之前s6玩左一陣熟習下)
ssr堅係難出..我好難得出左一次
竟然係萬劍歸宗

唯有安慰自己可以早d享受+遲d有得突破

加左你

咁高戰力

我ser6

課金啫...
不過今日先玩嗰個三狼先癲
翔鶴+用左12萬元寶

諗緊課唔課好，見到啲招同俠客回憶返晒黎，好似以前玩pc夢幻古龍咁

有冇S6既朋友..搶緊個銀鉤坊頭5

得罪講句 拎元寶買酒射落海
我寧願慢慢買碎片合真武
+0 每回合回8000血 真係好癲
依家我打冇真武劍啲人 幾多戰力都係開auto

我見有時有得買橙劍碎2000元寶=10個
睇到有D心動
想問下真武幾元寶

1600元寶20碎
100碎合出黎 劍等級60先用到

真武主要貪佢嘅免傷..
陸服黎講都算係第一神劍黎
不過碎片難搞

點搶
得返一千元寶排廿幾名

用左5000元寶搶左返黎..怕今晚仲要課

打武點先打到精準/完美

唔搶咁高嚕...
儲緊蒼山映雪裝

D火去到咁上下大你會見到個爐有D電喺度
嗰下打就會完美
其實10完美唔難
不過都要重鑄多D升熟練度
咁樣每一下先會加多D屬性
重鑄唔啱心水可以返回
照樣加熟練

係咪要開MIC吹火

要認真睇教學啦...
禁實個鼓風爐都可以吹風
開MIC只係噱頭野..

嗰陣冇睇到

岩先係咁吹9完美，第一次算唔錯

金蛇劍碎4千幾元寶20塊

想棄了 出新野好慢 升lv又慢

我都開始玩少左
一黎無巴打ser5
勁黎隻game幾多bug
成日打打下卡住焗住退game
各位課金既巴打真係少課好啦

課左3舊左右

巴打把劍咁勁既，仲要+3，點做到嫁

留元寶買1600元寶碎升上去

會長

抽到二天一流，唔知好無用呢

見你抽好多橙技

無，得一招

幾lv先入得

升lv好慢

有啲人無啦啦搵人吹水問約炮咁搞笑

㩒錯制用左啲元寶

同我一樣

又唔問人係咪用，一hi到就用左

on9李尋歡咩傷害黎，課金威力真係大

完全唔夠體力用，lv都唔洗升

呢招唔算高傷啦，一主要用黎斷人技

俠客技係rj

7速都斷到唔少技

都好唔錯，好過我用啲垃圾

李尋歡唔算大力啦
阿飛先係王道

玩開百足+千跦，
不過一比人斷就

課金先屌

做緊野冇時間睇市集，一開啲酒搶晒

最爽試過劫標無傷第一round秒人， 第二個彈出來真氣滿番

終於殺哂黑殺
冇啲運真係唔得
有真武劍就應該輕鬆過

我金鐘龍心加蛤蟆過哂
三十lv 前

冇蛤蟆，有既我套毒招就齊

蛤蟆真係幾好用
不過我覺得佢調低左機率
回血機會少過8成

同為S7的表示...我醒起要開GAME搶酒嗰陣
成功搶到最後1SET

用咗蛤蟆即刻過曬

唔知係我黑仔定點
黑殺越後蛤蟆成功機會越低

所以加多招補血頂一頂

8點搶到頭一份

應龍巴公會比個位得唔得

點退公會，人地邀手快㩒左

搵到，自膠

抽到二天一流
好唔好用

Ser5既半價酒已經唔洗再搶

搶到酒

其實體力幾耐回一點

開始想留元寶儲劍碎片
非洲人酒都抽唔到好野

20抽連最垃圾既SSR都冇

S6表示個個都搶真武劍碎

啱，而家次次都搶真武碎，
半價酒？不了

三十抽都無

Fapfapfap
學巴打呢兩日將把劍衝埋上+3先

仲有十抽見到咁已經廢事抽

好多古龍既金句
一邊玩好似睇返小說咁

我都覺

以前睇晒所有古龍小說，依家玩見返啲句子都有回憶

s4表示已經冇乜人玩 半價酒冇人要

用埋最後30枝酒

勁野黎
pvp大大力車

玩到而家都係冇SSR

已經咁多種橙，又玩埋突破
但連一隻都咁難抽
唔怪得咁少人玩

連最垃圾ssr都抽唔到，蛤蟆功又唔比人

課左$38，其實係咪市集買咩鬼眼禮包抽裝仲好，半價酒都抽唔到靚野

將紫技升上去lo，
我鳳舞升咗橙了，
打阿吉用

問題係紫都唔中，一係出楚留香嗰啲

仆街非洲人

師兄們，可否教下師弟如果配招？
課咗少少，但都無橙招，請錫教，謝謝

用小李 達摩

有招SSR喎

嗰招七日登入就有架

差一日

我都係架，平時都係100滿足先出紫，拂花我抽到就快可以升紅了

好想要蛤蟆功/落英又唔出，迎風一刀呢啲就出幾次

多謝師兄意見，用落感覺唔錯！
而家我用緊

萬劍歸宗
達摩劍法
金鐘
蒼松
太極八卦
碧落黃泉

有無邊招換走會好d

有冇6s朋友加加
Id:人在風中

我s6

孤獨一味

得60000戰力

師兄點樣可以升到咁高戰力

S7有無公會?

應龍巴打收唔收人
而家4萬幾戰
玩左4日
ID: 裝睡的人

應龍巴我打唔贏神劍，同唔到公會打副本住

仲有冇s4巴留守
不如入我公會一齊玩(雖然唔係勁
凌雲閣

課金
平民就用體升劍&打套裝

有
Id:JMaggie

升劍我明點升，但套裝係用元寶買裝定係打副本拎裝合？

唔戒意我屎嘅做朋友

有，id: 憶遺忘

課金

唉，幾時再出真武劍碎啊，岩岩儲完就完左啦

成日有wor 我個把已經+5 秒回15000

佢一日先賣得20碎，我要買4次先衝到+4

佢實會出 慢慢等

s4放養緊
好似連9萬戰力都冇

高手區通常一扣幾多血， 係咪2,3 招打完

有課咪元寶買， 冇咪打江湖路6/7

套裝點打，見人用遊龍我又冇得打

有錢有套裝
無免費午餐既

商城又唔見有得買，我課左乜都冇

過晒江湖6 會出副本
江湖7 都有套月心

thx

自宮刀同裏胸衣有咩用

變性囉

咁就要1000元寶，原來淨係轉性別

唔係 愈打愈耐 成日都要打1x回合

想知唔同性個故會唔會變

得返2百張掃盪卷點算

已經變0

長期1x, 日日都送架 wo

3次食包+送/收好友+自然回
送都唔夠喎

s7有冇會可以入？
id: 吊梨試佛

係咪死ser

same

維修到幾時

ser6 玩緊喇喎

s7而家睇下

點樣玩啊
每禁一樣野就網絡錯誤一次

lag到on9玩鳩呀，我唔郁都載入中網絡問題

仲係咁

完全玩唔到

個SERVER做咩事

贏左係咁話網絡問題，之後仲要唔計，但係用左體力

毒招點先叫齊一套？

百足，千跦，蛤蟆
其他可有可無

集市都入唔到，我要買裝

做咩今次無真武劍碎既

有齊依3招，但係唔知其他配咩招好。
暫時配左幾招防守回3氣，同埋鳳舞尾刀用

一係cap黎睇睇你有咩技

想問吓師兄們，有元寶用黎買乜野好？

真武劍，鬼神無限套裝，抽招

係咪要係限時商店架？

買咗蒼山裝

見到啦，謝師兄

買左鬼眼，得返500點
唔再課金了

鬼眼勁過蒼山

我知
但係蒼山可以免費係雷臺公會換
可以買小2件

其實點打劍先滿屬

捉唔到啲位，10次完美都打唔滿

右上角有個熟練度 多打多加 坑黎

成隻game都係坑

抽中左北X神功，係咁吸人真氣好唔好用

中左SSR係咁出白色屌

40抽得1 SSR，仲要5倍UP先出

垃圾到個ser爆左日幾都冇人整 課左二千都要棄驚

熟練度會增加每次敲打所得嘅屬性
理論上你把劍愈高LV..要滿屬就需要愈高熟練度
學上面巴打話齋..坑黎...

咁搞好快棄驚

點先5倍UP
有30支酒唔敢抽

S7有幾招話5倍UP，一劍隔世我係咁中，仲有一堆白色招，40抽SSR都唔出多招，蛤蟆功又冇

師兄課咗幾多？

$100到姐，輕課碎料

不過咁既機率冇可能重課，啲元寶貴又少，買一送一都係咁話

聽完你講,有5倍UP 去左抽...
30抽無SSR...
不過我有蝦蟆

你地多數係一氣呵成咁抽定點

仲有個新手7日任
係唔係一定要7日內做哂
而家差把劍要45LV
但而家最後一日先40LV.睇黎唔夠時間升

按實下低吹風位
最猛火果陣放開
之後等啲火出紫色閃電一野敲落去
果下就一定完美

我10完美都唔滿屬，係熟練度問題，我10都冇

一野抽晒，我加埋過左100抽啦，人地有九劍天外飛仙嗰啲，我就得條毛

60抽到兩招

我係非洲人

隻game 買劍碎真係坑黎......
抽又抽唔到金技，買頁又要成20000元寶.....金鑛都唔掂

取捨啦 邊有滿屬 全ser第1劍都未滿屬

今次仲要斷線，連load既機會都冇，神驚

有時劫緊極品鏢冇啦啦卡住真係

手痕又課左金

課少少囉,唔好重課呀你自己都講過

$38
課過兩次$8,真係唔再課

斷3小的劍

斷到玩唔撚到wo

課金就順過金三順，課完就斷到癲，垃圾SER已經第3日係咁

7ser今日幾順，冇點斷過。

btw 65k戰有冇會可以收？

s7斷到仆街，載入中之後斷埋

好垃圾個ser
就黎放棄

metoo

舊ser反而冇咩事

廢ser賠左200元寶

棄game
最後一日過唔到血殺六關
啲對手越來越高戰力
好想拎把劍

紫電劍？

係

好易拎姐，後面啲關仲難

最後一日輸咗已經過唔到啦
佢個戰力係會跟著上嘅
前幾日第四五關戰力三萬幾
今日已經五萬幾

我好早打左

用落感覺上唔係好勁。緣份劍招又唔好用
反而想知上面巴打推薦既真武劍有咩勁

回復血量有8k，唔知有冇得再上，s7見人最多回8k

上面好似有s6巴打回緊15k

利申真武+0每回得7k
不過都勁撚過紫電幾萬倍
打黑殺滿血到最後一關都試過
不過呢排比較怕北冥，冇氣出招幾多血都冇用

s7新開啲人未上到最頂掛，我淨係知見到有人揸pvp我直接走場
根本打唔贏

真武只有嗰啲課金活動或者廟會有，係難拎啲

用晒啲元寶買唔到真武，買左鬼眼裝

好撚爽

原來會出紫
唔知有冇橙

如果抽唔中但呢啲出真係，屌

用銀兩抽抵過用元寶買酒啦
橙技抽到過殘頁，秘籍我唸冇咩可能
呃錢game點會咁好死

靠銀兩出橙殘頁一世都唔齊一本啦

唔課金真係冇得玩 身為樓主棄驚了

我都就棄，加加埋埋差唔多100抽，仲未中過黃招

玩到33LV過左100抽都未中過，次次見人地出我又冇得出

抽咗500抽左右，大部份橙技都係自己升上去，地破啱啱先中

而家都hea玩，課金又唔係換得多，其他驚課金啲點多好多，呢隻食水好勁

但$8叫化雞我覺得算課得過

隻game根本on9
技又要人課、裝又要人課、劍又要人課，仲要係重課

叫化雞我都課過，但係佢課金換好少元寶囉，鬼眼一件3000元寶，真武劍好似1600得20碎，到底課幾多先齊裝

我課左唔係多大概$100，但就係知食水太深所以唔想課多

紫技唔難出，但橙技真係好難出
六七十抽先出張歸藏

100抽都未見過SSR

個人建議唔想重課但又想玩落去既可以淨買月卡，計落條數$100左右己經有真武

S6 又開始斷

S6又開始斷

擂台個個換晒真武劍屈機

已經唔想玩，但係搵唔到其他驚玩

頂佢有元寶但無左真武碎

而家開始玩隻叫御城プロジェクト
本身鍾意玩守城
又鍾意日本城池
啲女又畫得靚
有興趣一齊玩

推薦下載：御城計劃:RE～CASTLE DEFENSE～【御城プロジェクト:RE～CASTLE DEFENSE～】，下載鏈接： ，分享自『QooApp』。

今日維護完好似又有真武碎，1日30塊
又唔知收幾多元寶

高過2400=唔抵
低過都只會用現有元寶買，唔課
而家每日都R到3、400免費元寶，夠用就算

其實個價暫時都好穩定
點r可以r到300元寶咁多？

屌佢差20塊換到真武
手上得千6元寶
佢就出30塊2400元寶

買左先冇問題
整左出黎後每30碎+1

已經捐晒啲元寶比應龍個公會

我咗一排，覺得最起碼要課月票先玩到。
有元寶唔好直接用黎抽招，用黎買劍碎或者等特價酒買會優惠好多

在線獎勵，打阿吉，劍會捐野

擂台

唔記得咗
咁應該唔止300

BTW, 有冇人見過奪命十三劍，
想換但唔知勁唔勁
耗氣好高，但傷害唔知成唔成正比

見到有人20LV已經5招SSR，我35LV一招都冇

萬劍都冇

有ssr都唔一定勁既，我有招斗轉星移就覺得廢廢地。
決勝招都係毒招

送既唔計啦，人地係唔計萬劍都5招

啱呀，斗轉我都冇用
而家最想要北冥，我夠膽講呢招係全隻game入面最撚on9既招

合到真武劍之後又玩多左
因為每回合回8一9千血係另一個境界

同意，黑殺輕鬆打晒
擂台都易打左好多
戰力又突飛猛進

黑殺打晒
官榜再推遠左拎埋新劍套
又再提升多次

個SER真係垃圾到冇人有，DLLM叫人點玩

我Ser5自上次更新後就無事啦

S7不停載入中，玩屎忽，玩到燥

見到個個百足都升到橙，我仲係得藍

由2x名跌到4x名
hea玩升埋38lv打埋套時裝棄驚

棄驚又何必要打裝
入張月卡慢慢玩啦

當畢業，差5張就換到時裝

加載 preloading. Ab 失敗係咪得重裝先解決到

已經3日無人回
仲有無人玩緊